[I/A] 遊戲王duel links (26) 佛心公司出EX寶珠俾人換野

洗唔洗刷首抽
唔洗，個box啲卡限死數量，終有一日會抽晒

點解個場得三格/點解deck限20-30張卡
本遊戲採取快速決鬥規則

點拎角色

啲卡點拎
分別有
角色等級獎勵
卡片商人 (stage7 unlock)
路人掉落
打Gate
同埋抽卡包

咩叫Reset 卡包
抽完/抽中目標物之後 可以reset卡包重頭抽過

新手抽邊個卡包好
吸血鬼d高攻r卡>究極龍>流星黑龍>暴君龍=天使>鳥獸=混沌士兵>吸血鬼包>獸包
水包可以抽下r卡食人魚 之後狗都唔屌
點set技能

Quiz點打

打Gate有咩要注意
除左解任之外儲key先
等到unlock lv40先去刷卡刷技

結算分點計

點樣刷到高分
魔導獸deck

打法係堆攻擊力過一萬同壓血
（其實一隻魔導獸都得）
*只刷到部分角色

薄幸乙女deck

咩叫派小智/流浪者/神秘人/紅帽 etc
係你加左好友之後
有時打完佢會問你有冇朋友介紹，同埋要set咩challenge 俾佢
揀一張卡起手就啱架啦，超過二千經驗值

免費石呀！！！
點觸遊戲介面以下地方可獲得數量1、3、5顆不等的石頭。
1.噴水池：出現噴水彩虹
2.街燈：發出彩虹光
3.商店上方卡片：出現禮物汽球
4.垃圾桶：出現強慾之壺
獲得一定時間過後可再次點觸獲得。

Duellinks卡表網

參考兼攻略網
英文
日文

梳慢左開

掘墳盜墓者

今次副deck係咪同上次一樣

鍾意打單眼佬多啲 莫良難啲刷

40lv換左一半卡 燃燒大地燒死自己

佛心game

大盾

全世界玩卡通直攻佢先俾你換大盾咋

有無刷闇良40lv高分既卡組參考下呀
新手

...
我只係為左一張卡 抽左成包

同我之前抽1800攻天使一樣
I know that feel bro.

照換

龜頭巴打 我黎啦

ex珠點拎?打RANK?

打闇良，有任務獎勵

我記得你專用仆街蟲架嘛

絕望未
我呢幾日打蟲同卡通未輸過

返到去先更新

洗唔洗課金

依家唔少人針對卡通黎玩
虛張聲勢同神鷹都多咗唔少

但蟲打卡通用唔到面具WOR

睇錯 我以為蟲巴回

虛張聲勢有咩用

又燃燒地又要掘墓到底要點刷

用嵐，爆後排

見人用恩惠雨 抽牌回500果張

有咩用 條友燒死自己都唔會高分

一係用負作用 兩個係咁補血

原來無得扣變補

下包出鳳凰神

巴打係邊度睇？
仆街我吸血鬼包抽撚晒先話有優惠

大陸網 所以唔知真定假

我覺得你唔駛咁急課住
刷住珠先
今次佢改左副DECK,我仲未打,睇定D先

今次莫良隻ai好似醒左
見到有死亡反擊就唔攻你

中左bug?
神殿效果送蠍子入墓後話無卡可以召?
我隻究極龍俾佢食左

你課長 驚咩

錢黎架巴打

一決生死全家真係好驚美人魚
打咗3,4次都投降

你大把啦沈巴 冇優惠都課

卡通堀起後蟲好難玩

用邊個vpn先dl 得返日文語音

抵啦
屌爆晒D蟲DECK

自閉deck收晒皮我就最開心

dl open vpn connect個app
再去vpn gate 搵link

係咪要重裝先會見到日文揀?

yes

同意
我寧願俾卡通屈

想玩白龍奈何未去到Tier1, 又刷唔到三星，城之內同神鷹

thx, 搞咗好耐

遊戲王全部死全家
究竟發生咩事

[quote]遊戲王全部死全家
究竟發生咩事
[/quote
遊戲王玩家表示躺著也中槍

nono 我懶打一決生死全家姐 唔會誤會

究竟要點刷貘良lv40

日文攻略呢副好似ok

我一決卡通上王 求原諒

我屌扣血姐

冇技

咩技 唔識日文

迷宮建造

剛剛試左一局8200 有d考牌序

點解頭先用蠍子召唔到究極龍既

佢話無怪獸好召

好彩跌箱出左命運抽片

啱啱試過，破到頭兩張魂炮，出第三張就卡咗解唔到...
咁就死咗

要副deck入便都有怪先召到 bug黎

Reddit 啲人話莫良會跌ex珠 唔知真唔真

係修正定bug?

即係deck無卡就乜都召唔到？

真，我打20lv跌咗4粒

原來通告有講係bug

其實刷lv30好似抵諗啲

其實唔洗咁急刷
睇定啲先反正999先爆

所以睇定d先再刷

剛剛被食蟲反轉收皮

龜頭巴 我剩係打到30lv 紅門

真啊 但唔知最多跌幾粒

點樣刷咁高分 我黎黎去去3000盡

過萬傷

人地會用重力斧解決

而家打rank咁型ge?

重點係抽到上手

睇deck list應該要諗到既

唔知WOW左未
搵到餉唔駛DEL GAME轉日文語音GE方法
首先同時轉顯示文字同語音做日文
DL完CONTENT之後轉番顯示文字做繁中就OK

巴打用咩deck

你班友笑完條友未 要wow到幾時

上面用迷宮打好睇牌運
一fuck draw 等GG , 已輸3場😂

而家都係用杏子燒住佢先

用上面日文攻略網嗰副 迷宮技能

更新完日文介面冇左語音

俾心機 唔好求一步登天

我重裝先有返

想問下有冇人用聖獸刷唔到分? 我送左兩張卡落墓, 佢話冇可以特召既獸

youtube好多片都係用命抽打，但係我仲未刷到命抽 仲可以用咩打

有bug

唔該巴打, 屌佢老母派石啦

語音介面分開左
岩岩整到中文版加日文語音

但係黑魔女無咗事業線

我連日文都無得揀
巴打用日本ID down?

開咗vpn再重裝先有日文揀

今次有D難刷

我副辣殺整唔到1萬傷

神納只要唔對卡通真係好穩
乜都打晒都鸁8連勝
但一打卡通就含撚

有心玩買ac算啦
先唔講你呢家miss左啲石
咩聯合 納祭 次元之門都冇 真係唔知你點玩

有心課金既人人都係高手
冇既野慢慢打返黎就得

買ac一定抵好多,買完都可以繼續課
但如果就咁開新ac課,要課好多先追得返個資源量

而家都仲係得一張碎片

用佢幅deck打左三場，贏左1場
好睇抽唔抽到龍卷，抽唔到都係咁炮擊你
唔太穩

屌又出垃圾課金優惠
唔撚要送石呀

其實同之前日本網個副一樣睇卡唔卡牌

多謝K社個500石 唔洗再抽黑龍包了

慢慢玩

我想問魔導獸 換哈換好 定有其他更好既打1萬傷

水包 N卡食人魚
加混沌包 N卡繼承之力

到底幾時先肯出返3包+1sr

要各3張？

食人魚1
繼承之力2都夠

抽到得返30包都抽唔到鏡壁

莫良40好難刷
迷宮套deck好睇牌運，唔穩定

唔明點解搞到莫良咁難刷 卡又唔係勁

痴撚線，一決生死算
十埸輸八場，比你刷高分都無用

呢次優惠又係咁撚廢

最想要既唔中 屌你老母，真係讀心

我都抽左3/4，想要既淨係中得一張紅蓮，未試過咁黑...

想問下點解張雷電哥哥會係UR?
連R都比多佢

用埋送果500石都係抽多張1850 屌你老母k社

起FB見到有鵰拎比賽
有冇巴打去挑機

除左呢兩張 其他隨心組就得？

白龍最終賭注嵐配大龍卷定次元門好，只可以入一張

唔係，不過三言兩語好難講晒，其實youtube好多刷分片可以參考
基本刷分：
1.魔導獸 + 光抽/下級抽技 + 流星弓/ 流星直擊 + 一堆魔法
2. 食人魚 + 隱藏通道 + 繼承之力
3. 守墓隨從 + 隱藏通道 + 聯合攻擊
4. 覺醒戰士 + 隱藏通道 + 儀式武器 + 白龍
其實仲有好多...

2-4都係收尾手段
但首先你要站到場 唔會俾人打死先

咁試下用食人魚 但隱藏通道係邊度抽

呀 原來有了 因為岩岩search 隱藏通道 佢冇呢張卡 自膠

所以新手用魔導獸唔錯，本身已經站到場

遲啲商人啲卡可以升鑽面，真係輕鬆8000

呢度幾多人係中文語言+日本配音

有冇人覺得auto慢左

而家嚟講魔導獸啲卡上手好慢喎,

我覺得不嬲都慢 一樣要用手狂禁加快佢

屌你老味闇良
雖然木馬都係仆街難爆野
但起碼每次都有方法刷到8個箱
出咩咪睇天意囉
你老味依家命抽都易死
刷條毛咩
骰仔都懶得刷

第一次抽中鑽面ur 但係無乜用

唔知wow左未
上面右下角隻牛應該係新rank黎

咁次次活動都係用元素合作企係到就8000分既話都幾悶既

咁正常都寧願悶悶地8000分嘅...
我自己覺得刷Npc本身就唔好玩...
而且就算比你次次刷足8000分都未必有哂你要嘅卡，好似木馬咁，光之引導同神龍默示龍都係得1張

生命代價0

一決生死燒佢算啦，都有7-80000分
果張SR, 夠分會送一張, 又可以用EX珠換
仲要比你打到7月10號，時間上一定夠完成
不過如果要換巨盾果啲就另計，300粒先換到
同埋之前未刷過新入坑又係慘啲

呢張同戰線復活我覺得最麻煩係要對方墓地有怪先用倒，太早抽倒等於少張卡用，少張卡用又好難逼死對面d怪

計我話呢 刷lv30算啦 求穩贏好過

冇得刷石

YouTube仲未有片
應該無人識穩刷

40lv 魔導獸

用過咁多套 呢套最穩

屌咩
d ur沉底

無命抽

Destiny draw即係邊個技?

命運抽牌

城之內?

闇遊戲呀

點解鑽面係呢張

杏子一決

呢個活動亂打到400萬分就算 唔俾人刷

屌，想刷下石都唔得，屌你咩k社

好ON9好難刷

屌，呢幾日去左camp冇時間打，會唔會打唔切？

屌，咁樣多多石都唔夠啦

超級讀心

第一張ur 輸多贏少

重點係啲卡又唔係勁 無心打
即係同部分港女一樣飛機又學人高竇
真係彩你都傻

我想刷ex珠呀

我上面套40deck算穩 對比之前過啲
刷唔到咪刷30lv囉

冇2聯合用魔法捕獲ok?

第三張2星係咩名

無知一問, 點解用壺唔用墓掘?

兩星過張
冇嘅呢張都得 冇乜所謂
唔用掘墓係因為莫良好多怪都有慮牌功能 避免佢抽牌快過你打唔到高分

防止獏良deck out

差2星個張

用食人魚+oz, 仲可以少一張結尾牌，更加穩

用食人魚你會少左一千分

試左 輸晒3場
係我唔識用定點

好似跟依個

多謝巴打賜教, btw, 我轉左一張死亡反擊做神惠, 好似再穩左

source

岩岩我起手無除墓 要晒第一次命抽拎除墓
之後又無死亡反擊 對手又用得千幾攻既野打我
發動唔到大補 佢積晒怪係場我先命抽到死亡反擊都已經無用 靈魂炮 大地都燒死我

以往經驗係拎左死亡反擊先再拎搞墓地..
第二波一定過2000

用壺唔用掘墳 係防止貘良抽牌完先？

刷極都無命抽
刷住30lv先...

輸多場要跌番落金五
想問果一百石係計最高幾多定係計完season果下?

試第一局就輸左

點解第一下撞左死亡反擊就唔打我既

宜家刷40 8000 分無個穩
刷6000 分算

6000穩？

咁佢兩張2星都冇，有乜辦法
同埋用食人魚一樣照有7k分，但相對consistency 更高，本身今次都唔穩刷到，無謂為果1k分摶

而家先儲齊幅神納

呢個起手好正

執左少少野 暫時打左兩場都係贏

三張蘋果

仲差一鳥一波一千手

連住3次刷阿良
3次都係起手無死反無掘墓

個活動咁西

新手點玩

不了，再追第3set好肉痛，雖然我仲抽緊究極龍同強欲碎片

用緊杏子一決，贏就贏輸就輸，拎晒啲ex石就算

兩日輸哂47萬分

你都好勤力

今次莫良活動送勁少石

法巴都係用命抽刷？

八哥 I know that feel

我用迷宮建造刷
唔洗用腦

屌 個處境一樣

聽日試試先

套deck連贏左4場 睇黎刷石有望

試左幾場輸多過贏~都幾食操作

我恐龍加7武x3打場場2千3千算
對啲卡無興趣

ex珠有乜好換
之前世界賽已經換左大盾

即刻刷又得，得咗

打快攻？

我都用恐龍，但竟然fk draw，繼續刷命抽算

我用恐龍無輸過喎
我上圖0怪起手都鸁

不過只係鸁 刷唔到分
但我唔care...

用恐龍不如用一決生死

呢副連輸2場 唔識用

岩岩得左一場，有8000分

用命抽睇下啲順序 補血過啲睇準先放 之後就穩贏

巴打你呢副好睇命運拎咩牌，都幾考技巧

暫時用呢套打左7場都未輸過
你上個event有用開空城刷應該冇咩操作問題
迷宮太講起手運同之後抽啲咩 好唔可靠

我用命抽冇贏過

呢張嘢效果幾勁 似卡通不死

呢隊好穩

係咪架
我已經放棄左用一決生死打夠分收皮

終於刷到命抽，組deck刷闇貘良先

上網睇人用禮物交換 + 軟泥增值器輕鬆屈死40莫良，不過我仲未開始抽新咭包

打到3百萬分就畢業

無蟲洞 隻幻想師唔會死咩？

幾時有新野出,悶到震

食屎啦k社，聖殿同聖獸又中bug，又話working on, 到依家都未搞掂，打條撚咩

我就覺得我po過套空城好穩嘅

我用果副打左7場靜係嬴2場

其實因為之前都中過啲卡
所以真係唔洗刷得咁辛苦

打左9場 9場都係贏

收工 業已畢

35次次歐洲人

新卡得1張sr同r卡好難唔做歐洲人喎

但你神速

咁我冇乜點輸又8千分麻

唔係講笑，呢隊堅穩刷，刷左4場都仲未輸過

唔洗擺蟲洞？

啱啱用呢副刷到7800分
但想問下洗唔洗擺蟲洞？
我因為擺咗變成21張牌冇咗幾百分

人地水怪唔會打你覆蓋卡

認同

張R卡究竟會唔會跌

明白晒，thx巴打

有冇人用電腦模擬器下載今次改版果176個file龜速咁
但用手機down果陣又好撚快架wo
家下都唔知幾時先可以用電腦玩

要點先可以電腦玩 求教學

用bluestack/夜神模擬器/逍遙模擬器(好似係
往季用都玩得好地地,今次唔知點解用電腦down新版d file慢到含撚好似龜速咁,聽講有其他人都係咁樣

search完睇三個都好似for android
有冇俾ios用既software

個app係模疑an機系統
當係一部新電話咁
你入翻資料傳送就得
你原電話個ac都唔會登出左
我自己就用夜神

啱啱試左一埸 起手2張軟泥
有冇咁黑呀

個活動d卡廢到我街邊路人都廢時刷
咁耐剩係打左3-4次40lv
都已經百幾萬分

如果計咪佢送既ex
我兩張sr爭各1就畢業
我都認同啲卡令我無心刷 場場2,3千分就算
反正一定夠400萬分

thx法巴 用完資料傳送真係down得快咗

用杏子燒50lv獏良咁就畢業

我一張都未有
歐洲人

我係登入畫面 禁資料傳送
入到去K網 想打email 佢就會

「很抱歉，瀏覽器已停止。」
就彈返出遊戲登入畫面

再彈多條msg
「K ID網站的資料傳送完成前，請勿執行本應用程式」

我已經試過DEL APPS再下載 都係咁樣
有冇人教我點做

down第二個瀏覽器試下

K社終於改技

黎緊既更新：
革命限1 (禁卡表)

神鷹狩獵場：一開波放上deck 第一張
三星降臨：2000lp ~> 3000 lp 發動
寄生蟲：random 1~2張
天使回復：回500lp ~>回1000lp

有請小鳳姐

自閉deck 收皮

3星 3000LP 但都用至高果實黎補血，好似都仲好勁。。。1000LP 召七星怪

正啊
收皮啦降三星同仆街蟲我dllm啊

btw 應該全卡通 連神鷹都改廢咪

扣3000用果實都係3000 無得即再召大怪
除非你連出兩張果實 已經廢左好多

係
或者用食人魔會抽多一張牌贽下運

神鷹都改好慘

我專用神鷹 我諗我會有一排上唔到班
今季係最後一季

守墓應該重返t1 審神卡通剋星

三星應該真收收地皮，如果第一隻7星比人解左基本上已經後繼無力，不過果實換女神補血重可以頂到去第二/ 三隻 7星出場

狩獵場如果抽中先手就好難打，先手已經抽少一張卡，重要第一張必抽狩獵場
(如果狩獵場 vs 寄生蟲 係咪會狩獵場發動先～> 寄生蟲發動+洗牌 = 狩獵場唔再係第一張？)

寄生蟲咁改我覺得唔太大影響，技能塞到3張寄生蟲入deck 真係唔常見，通常都係1~2 張

我用水隊試下上唔上到
三張怪效果破魔法卡
加一張ur魚彈都可以破 一共4張
唯有咁打卡通

咁又係，我最憎果d黑魔導看破，真係無得打

蟲果part又似係 應該限定1張合理啲

神鷹真係一世比蟲剋

其實最應該改卡通王國啲怪不受效果對象
你唔死都算 唔俾人推橫同交換真係on撚鳩無得打

明明鳥食蟲...
睇劇同打機 蟲撚都係咁仆街

熱烈地彈琴熱烈地唱

玩神鷹先攻又蝕牌
玩後攻俾人洗牌組又係戇鳩

用羽蛾果d 正契弟黎
十個有九個都拖勁長時間先出牌
羽蛾個7樣又黑人憎

神鷹改左之後 少左個克制卡通王國既牌組
卡通王國應該會非常難打
又唔係個個都會組專克卡通既牌組 就會有 對其他牌組又會難打左
希望快d出多d新卡 卡通d個浸快d過

改下技都好，來來去都係果幾種deck
打都打到悶

反而卡通未必真係咁強勢，上左遊戲王都知，幾多卡通deck想試deck都比人屌打

其實真係個個都用卡通deck果陣，卡通怪嘅特性相對變得無意義

我俾卡通屌打wor...

抵

我用卡通上王
不過其實都算幾易卡手
同爆左場地冇得翻生
不過神鷹改廢又會勁好多
今次更新算係咁 算係換下meta
卡通應該過一排都改

神鷹改廢我睇好水隊
我係kog用水隊係咁連勝
唯一驚就係神鷹/風暴破後排
依家少左個天敵 水又勁左

革命一張 連聖杯都廢埋
可能會變左用最終賭注玩燒血
不過一定廢好多

限卡了
限1張革命有乜用
該ban既唔ban

kog不太能作準
我尖兵黑龍deck都11連勝
但金3-5就開始卡

廢埋聖杯同一決生死
唔想d人贏得太無腦

自閉deck點解唔應該ban

限一張革命收曬一決皮
技唔洗改 其他卡又唔洗改 直頭聰明

自膠
睇錯樓上意思
最錯封晒扣血流

我記得世界賽前幾個POST我話神鷹太屈一定會改
依家真係改 但改左我又唔知用乜好 唔知開心定唔開心好

杏子消血好平常，又唔係太勁
有幾可一turn秒到對手丫
要ban都ban卡通王國啦

真係無改錯名
依家唔係講勁唔勁 係講緊隻GAME既可玩性
你覺得K社改佢係因為佢勁？
係唔想人自閉單機啊

贏得冇腦 冇對戰意義緊係ban
卡通王國啱啱出點會咁快改
好似3星咁最少屈機多個幾月啦

自閉冇腦得黎 仲要高過5成勝率
先攻9成贏 後攻都未必輸

某d deck太勁咪會減低其他deck可玩性
卡通唔係自閉咩
一抽到架車/卡通王國就遊戲結束
任對面點反抗都冇用

費時同你講 咩叫單機都未知

杏子先手抽到革命仲有得打
卡通王國一上手就完
講完

睇黎唔使再刷神鷹技
用返守墓算

ching 仲玩唔玩幼龍deck？

好撚好玩

最終賭注好唔穩
同你地每晚打fun deck玩下就得
上王唔洗靠最強deck 要最穩deck

例如我用神鷹咁耐
如果大家起手都好 神突係勁過神納
但神納食到牌差夠穩 神突可能會卡
所以後者先易上

睇黎我要追三粟波

啱啱先出點會咁快改呀文盲

自從有咁嘅經歷
都廢時為一張卡抽卡包

祭隻戀屍換女王 之後你開始屈人機

我都試過啦 post左幾次天使包圖

btw我覺得將來有好多除墓召喚要「闇」屬
粟波好岩用 依家耀星頭都係

其實卡通無得改

唔會轉實卡效果

k社唔會咁得閒因為手提遊戲轉實卡掛

最多變禁卡or岀多d卡破壞既卡

呢個轉變有boost up龍meta既味道

但boost up都係打唔死卡通喎
到你高攻每round扣佢攻擊力差距血
佢都已經打死你

之前都講過,杏子三星卡通呢D deck基本上係運氣比重大過博奕比重好多
其他多數deck就算起手靚都要經過一定既思考同博奕步驟先有得嬴,但杏子三星卡通呢D起手靚唔洗點用腦唸,skip咗好多步驟就已經好穩勝,仲要呢三隻越出越狗,杏子起手差既組合好多,三星卡通呢D起手靚既組合好多,而且無腦奠定勝局既能力越黎越強,呢D競技game一定會盡量減低D運氣成份。而卡通未ban應該都係因為啱啱出

呢啲仆街deck我打rank完全唔會用
杏子有技 唔用
仆街蟲 世界賽前上左王當FUN DECK玩 真打都係用返神鷹
降三星 未刷到技 ( 有我都唔會用 )
卡通 俾人屈到係咁屌我都唔用

我覺得用呢啲deck上左班都無乜自豪感
係遊戲王定運氣王sosad 咁樣無意思

可以入定下rd禁卡list

係...同埋呢D DECK好破壞其他玩家遊戲體驗,博唔倒某D牌出黎就拍拍LAW友走人下一局,博倒就對面點玩都無用,D對手會無乜癮

三星都可以整得好有技術

依家改廢左你果副無敵降三星仲keep唔keep到

三星砌deck同遊戲過程無杏子咁無腦(杏子直頭唔洗唸點攻擊對手),但起手難解既組合好多,一樣搞到人好無癮

巴士小姐同少一支sr換卡

轉做暗侵略者會唔會好d

副守墓又可以拎返出黎玩,真係訓著咗都識笑出黎

希望出多d藍眼卡

我down完其它用
收到傳送資料 之後禁開始遊戲
佢叫我下載 咁我等佢下載完
我再禁開始遊戲 佢都係下載SOSAD

未知喎,依家勝率7-8成
不過等D人唔用卡通神鷹應該會低返

我早兩日岩岩守墓畢業同齊2靈交3二重
今次發達啦

追埋第3張暗除外就完成戀屍deck 意外地幾勁

暗歸還?

yes 記錯名

Kog到試deck真係一個笑話

邊樹有新手ac賣

想賣ac應該去邊度賣

8591 淘寶

咁中意用蟲笛
特登擺張+1000血蟲
順便做埋祭品
睇你條陰濕蟲撚點玩

你都用卡通啦

有無巴打有組二重融合deck
起手好d可以一回合就三隻大怪站場
但係要落融合就好小反擊牌

係咪超多石的？

玩緊命抽融合 無反排卡好難打
同埋手牌好快用晒黎召怪 真係打一波流

你去睇下,我都唔清楚

用魔導獸第一次打贏暗貘良
副嘢完全比唔上命抽，但我無幻想召喚師
聖殿聖獸又無
至高果實得一張…

用魔導獸刷暗貘良都幾考功夫…
倚賴起手，卡唔可以亂用
頭先無重力斧在手
做錯咗個步驟就少咗幾百分，得7700

我都冇幻想召喚師
聖獸又有bug用唔到

我爭一張女帝惡魔就畢業
唔知「刷」唔「刷」呢

黑商一張 3百萬分一張 之前齊卡嘅刷一張就畢業咁制

K社

仲有300萬果張女帝未拎
留返啲ex珠換其他野

原來3m分一張 咁我畢硬業了
完全無刷過 用恐龍強攻就算

大盾係咪要換一張？ 玩既入坑時已經落咗架

收藏用 你冇野換先換

咁除咗張女帝惡魔其他卡有無用？ 無用就換張女帝算，唔鬼刷

試過打黑龍deck
對面最終賭注掟5 再用風暴清我後場 同爆我場上怪

之後係咁對話串我30秒唔郁
串到悶佢就攻過黎我張埋伏卡 (大盾)

2400攻vs2600防 佢100血 最後

有次張埋伏卡係大盾，之後靈交我 正

惡魔傳送同女帝最好齊3
其他冇乜用

惡魔傳送完來一張都未跌過🤣

有冇ching得閒同我試deck

非洲人路過

佛心k社改技

點解人地召暴君龍果陣 我用王者看破可以破左佢
佢唔係陷阱無效？

一般召喚成功先得
王者看破係直頭無效佢嘅召喚

有無手足分享下刷40lv貘良既牌組

有無睇錯竟然係豬腦
豬腦公司咁忙要教咁多90後都咁得閒刷貘良

識換一定將d ex珠換晒錢

其實係 我同意

巴打們仲未瞓

夜貓一族

sleep is for the weak

屌！終於得左可以係電腦玩
多謝賭魔巴同法國巴推介
我搞左成日都入唔到game
之後fb inbox左夜神admin求救
佢教完我就得左

樓上有兩副命抽都ok 既

一副係35巴既金蘋果

一副如下

自己用下者用法直接d

仲有冇人慘過我 想要隻魔導遮

大把 包括我

沒有最慘只有更慘

組緊副平衡二重融合

鍵盤組隊如下(因為未抽到哂):
鳳凰騎士×3
暴風龍×3
炎妖蝶×3
古雷法×1
超二重×2
賢者×3
融合×3
力量×1
手制×1
額外二重龍×3

咁樣組首回合卡手(不能融合)機率計過少於20%
同埋呢副淨係玩到快攻

無睇錯
請賜教

30lv點刷 贏就贏到 刷唔到高分

有樣嘢唔係好明
七道具要比1000生命破壞陷阱
陷阱干擾直接咩都唔洗就破壞到

點解比1000生命嘅七道具反而係UR?

淨係戰鬥階段先用到

陷阱干擾淨係對battle phase開既陷阱卡有效...以經差咗好多

D EX珠有冇得儲起
唔想換巨盾同超能力ON9
其他已經打齊

公告講唔得~換錢啦

你有冇命抽/迷宮建造

應該無人破到我同法國巴紀錄
(天使係當時最高攻)

我呢個包都差魔導巨人
都廢時追

想問用夜神玩無手機咁順
有無得較快啲？

有無喺設定SET最高耗電量?

有啊

隻龍劍士 好好用 打穿橫放

點解有時可以係戰鬥階段反制人之後特召冥皇龍 有時唔得

傷判階段冥王龍無法發動效果

岩岩俾隻野伏左 命抽遙控返黎以為贏
點知唔可以直接攻擊

睇清楚啊嘛

想問下架攻擊力幾隻怪獸攻擊合一有邊張卡

係...同埋有時唔好睇到D血好寶貴,卡牌game用血做cost counter倒人地重要卡/搶倒資源既話絕對值得

血真係唔係最重要
扣下無所謂
但如果得返幾百就重要
可能俾人扣攻擊力差距死

呢次活動好廢
睇今次個POST推得幾慢就知

仲有成個星期慢慢玩都夠

其實狩獵場,佢改到底係:
1.一開始發動狩獵場技能>抽4張卡,第一張係狩獵場係手.
2.開始抽4張>發動技能>下一抽係狩獵場.
個人理解應該係1.因為而家未抽牌先發動狩獵場技能.但有唔少人又話係2...
同埋點解有人會話改反而勁左.話咩靈活左又防一開波比人炸左....
明明又虧一張抽牌,重要以前人地先攻有看破都炸唔到(因為你一開始已經有場地)
而家人地先攻>有看破>你放狩獵場>破左你....根本就係弱左好多...

神鷹老手表示一定係弱左
第一張抽牌蝕左已輸

今晚不如開決鬥室 隻GAME好悶依家

神鷹都改弱,想問下咁之後零課玩家可以組咩DECK ???
水組???卡通???
同埋有冇水組高手可以教下路學下野.岩岩入左3張鎚鯊,考慮買唔買第2張黃泉船....

唔好課水DECK包啦 零課用卡通啦
應該會俾你屈幾個月先改廢

問題係我帕加而家先34級...

唔知好嬲定好笑
打阿良8000分跌垃圾
反而輸左跌女帝, 兩次都係
加埋送果張就業己畢

玩守墓
大部份key卡都係刷/商人買返黎

金五已經打幾場卡通
係咪上白金拎下石都咁難

守墓要3光頭3二重3靈交 又貴又難刷

卡通先係最岩新手屈機既DECK...

仲有守墓係技術流好多野要考慮判斷
新手齊卡都未必識玩 玩得勁

咁0課都唔代表係新手嘅

仲有守墓唔一定要3靈交3二重
反而光頭就真係要3張

都係 我0課但玩左好耐

我唔落靈交

我唔落二重

而家守墓係咪加暗將軍好勁???
死光頭一張都唔比我...

白金3次次4連勝都撞到神起手卡通被秒
btw依家唔知bug定咩成日一輸比人最後一擊前就話斷線

坐咩DECK

咩叫神起手

火車會換第二粒栗波(抽到既話)
反轉隻天使應該會換二重古雷法(未抽到)
融合怪擺雷龍同二重果隻(有兩張會擺兩張)

打卡通神起手基本上完全無解

50LV仲易刷過40lv

鑽面幻想召喚師

同你一樣，起手守墓從者黑龍流星龍魔法除去
比人地打兩嘢打收咗皮

但佢下一round就打死阿良喎

發緊夢
我係神經起手，比人打死嗰個
無幻想召喚師，只可以用黑龍同流星龍做代替品

痴線係咪有d外掛可以搞到人降三星變升星？
-2000lp諗住出大槍出唔到一睇變左12星

之前吹水有人話升三星 原來真係有

原來有人同我一樣變12星
今次改版好多bug

Reddit 見到

今晚好多古怪野

呢個火球揼落黎都幾痛

一決扣血死全家真係要 火球都咁高效果攻

擺明改game,舉報封得

咁大bug 要送幾多石

而家D決鬥者/小智出得咁慢既
小智又無得送俾人

而原來官方bug ,自膠

岩岩打左場都bug左,d怪變晒1280攻,魔陷0攻

一定係蝕咗,話咩原本開波比人炸同先攻靈活咗都on撚9
我夠可以話落場先人地看破同魔力抽取果D卡counter唔倒
而最重要既係起手蝕咗一張就係蝕咗一張,呢點係100%既
D台仔最鍾意舉極端/愚蠢例子駁人,某D deck屈就叫你用D唔泛用既卡counter佢,場場都蝕咗牌差又會唸D細概率事件話賺咗

先攻冇得抽卡 點靈活左

送石la 屌

求刷闇良deck

我試咗日本仔命運deck同巴打deck
800粒骰只係贏到一次

單祭出15星

@你個名

今朝睇左一陣林炎慶
佢玩卡通，架偵測車變左15星召唔到出黎
笑到仆街

痴燃線打隻0攻怪隻0 攻怪會變左有攻擊力，比隻4千幾攻嘅野打死左

外掛橫行

bug黎,外掛邊會一日之間傳播得咁快 同埋有人見倒對手0攻,外掛點會自己整輸自己

我用緊呢個
覺得超能隻野好過掘墓
因為可以擋一下攻 又可以揀放戀屍上deck面定deck底
等佢抽唔到想要既卡
同埋可以用黎俾幻想師召and防史萊姆攻擊

打8000分就出金幣
鳩打就出白金包

我打50lv燒撚死佢通常都有1.2包白金包

其他SR卡跌左差唔多20張，一張女帝都無，依家得送個1張

啱啱打到第二張女帝，睇下打唔打到300萬分，啲ex石可以換兩張惡魔傳送就夠晒數

今次咁難刷穩穩地一決生死每場3.4千收佢皮算啦
打到10號一定夠400萬

換盾 定換負作用好？
利申：有各2張

點睇亞特蘭提斯可以一round拉3隻水怪

師兄跪求一決生死穩deck

話時話，巴哈班撚樣明知自己副野唔穩都成日貼出黎靠害

讀心晶片 發動 出曬就係唔出黑魔導

抽到呢隻

再用融合卡組 （龍主）

龍劍 + 幻想師 （轉隻工三頭青眼 ）

再用 力量/繼承之力

有橫放怪 用龍劍食三青眼

空場 用三青眼食 龍劍

就有5000以上

拿 我刷開8000分
用呢副之前打開玩家嘅
幫你試左一場係贏嘅

輸咗三十幾場
刷到一張女帝同傳送惡魔(本身已有一張傳送惡魔)，終於可以求其刷

今次個活動都算係咁
我依d懶人都有收穫

算係咁 我場場兩三千分都5張sr卡 仲要係新卡...

點解依隻game洗牌成日都洗到咁
落8張魔陷，一開始中7張

個BUG咁嚴重，K社唔知會唔會送石補償，希望送500到1000，因為真係好影響成隻game

金5連戰3場3星降階

頭兩場幾經辛苦打贏
到第3場俾佢三星一共召左4隻大怪
解完頭3隻己經無資源解第4隻

第一次

50闇良3000分送兩張SR
業已畢

用小李老闆副deck 刷40 好似唔错

業已畢 分已滿 好撚悶

ex寶珠點刷架，刷極刷唔到，想換大盾

打到百7萬一張都未出過

箱爆出黎
彩虹箱就10粒
金箱就4粒

. 打打下pvp咩事

仲未有公告出

出左要送石

會唔會寫落bug fix度之後唔送石當無野

守墓用既光頭佬係邊張卡

守墓召喚師
打光頭出

屌佢老母，我幾次差一場升遊戲王都係中bug輸左，你唔賠石點都唔得啦，搞到我冇咩心機打

我之前係到諗會唔會有人係升王戰中BUG
原來真係有...

有冇50lv莫良deck睇

第一次係金度唔想打上白金

當d bug咁勁

開房打下仲過癮

3條殺人鯨好似效率冇咁好 ？

今日已經試過2次，一次比三星仆街魔導天糊，仲有一次比城之內擲6玩死左

隻game係咪比人hack左
出左半年有多，無啦啦呢排有咁多低級bug出現

痴線 個post 而家靜到

再也沒法倒如當初

之前勁快1001

都冇新野你想討論啲咩

agger悶到抽筋

agger

有種感覺我就嚟放置

其實畢業可以放置

聽日rank game轉制度
希望可以五日內上王

未爆晒40放置感覺好蝕咁

我畢業已經懶得繼續追ex珠換大盾

我係世紀杯換咗閃大盾
依家真係無動力打ex

寧願同人對打都唔想升lv,禁人auto真係好悶

Auto應該自動打晒全部路人
依家咁嘅設定同手動無乜大分別
真係連打路人升level都費事

我作為新手都唔係好想升... 一個個㩒完再㩒auto完場又要㩒過 都係要自己mon住

係咪仲未有穩刷隊

我想問啲ex會唔會留到下次活動繼續用?定係活動完左下次再reset?

唔記得邊度有寫活動完左就無

7月18號下午一點就會無晒ex珠
公告有寫

推薦大家套deck

咁真係唔知換咩好

打咗四百萬分都未有一張 宜家一黎就兩張
k社

我有張鑽面

打左廿幾場已經300萬分差白衣大盜就齊卡
而家開game每日打兩場路人紅帽拎extra骰仔就off game

認真,今次D掉率好左好多
唔知係咪因為難打左
但好多人都已經齊

3千分都跌8*惡魔
以後都出ex珠比人換其實好好多,肯farm幾黑仔都會換到一張

好撚勁 十連勝上白金2

仆街差一場上王
比垃圾契弟斷撚左

呢副爭一場上王

佢係咪當bug fix唔派石?
我見公告寫今日維護

有無試過fuck draw?
我見有人落青龍檢索會唔會好啲

課金限定卡包？

又昆水

個structured deck 真係廢左少少

呢副勁在一開波已可召魔導禁魔法卡
龍deck見到自動投降
無後排唔驚神鷹
留牌又唔驚手制靈交
如果先手連卡通都可以玩死埋
D怪多光暗屬
又要特召曜星龍
佢本身龍族又可以玩融合

驚撞鏡有幻影龍

所以之前用杏子燒死左人地之後就自己汁左副玩

炸彈龍 <效果怪獸> LV.3 1000/0-龍(地)
此卡被戰鬥破壞送入墓地時，破壞此卡的怪獸破壞。此卡攻擊的場合，雙方玩家受到的戰鬥傷害為0。

龍族又屈機

source:【情報】疑似新卡包

上埋王
屌打神鷹突擊納祭龍deck
有潛質做t1

齊齊課金

乜原來EX珠換果D只可以換一次架?
早知等300換巨盾啦.. 而家換左一張超能淨返百幾粒唔知做乜

我依家都係174粒戇鳩鳩

3set必須的

呢張係R卡
惡召真係so9sad

我同你個數一樣

今日轉RANKING制度
今日出只能課金買GE卡組
你懂的

今次課金包係沈既既天下
真係估唔到隻GAME竟然識玩分裂
課金先俾你抽

只可換一次咁仆街?

一張卡只可換一次

好彩未換 換得一次不如唔好換

龍族果啲好似唔錯

唔撚係呀, 仲諗住換兩張傳送惡魔

海馬撚人係親生仔

我換咗1張傳送惡魔，依家得174粒

冇呀巴打，只能夠換1張，加油刷

但台仔話啲卡好平
話港紙三十幾蚊

三十蚊10包？

如果出到黎個價真係30幾，咁都唔係好貴姐，一餐飯都唔止啦

我睇到留言係咁

個包入面得20張卡
30幾蚊買完就會有晒20張卡

姐係70蚊就可以有40張卡

某d卡就得一張 所以要齊三就要課3次

無課玩家表示打下活動算, 無得同人比...
btw龍的轉生個效果都好仆街

炸彈龍先仆街

佢出左就知 紅眼睇黎又會再提升

課長要買齊3套

我副紅眼依家同二重一樣鋪緊塵

如果100蚊有三套都ok丫

課三次都唔貴 請人食餐飯都無左
但要睇啲卡值唔值
不過我都應該唔會課住
睇下K社幾時逼到我課金
(以前玩足球GAME 我都係沈巴)

暫時黎講我幾平都無心機課金... DL個生態變得太快, konami又出名仆街

之前變得慢又俾人屌

課完變垃圾咪又係屌過

rank D獎勵好似唔錯

個組合包可以用500石買,但只可以買一次,其他要用錢買,28$

500石好貴

啲卡好似麻麻...

呢張好勁

有幾張新新sr，但如果我齊卡的話其實換卡都唔知換邊張好

青眼究極有動畫

有幾何召到出黎

幻想召喚師

現在打rank 都拎到要刷既卡

仲會有人死刷爛刷看破手制

差過鏡壁，因為要有2隻怪獸係自己場上

龍deck 幾勁

副龍deck我覺得幾抵，起碼有幾張會想放落deck
副魔法師deck就

炸彈龍

龍之轉生好狗
頭先打rank我隻尖兵打完再開轉生叫番白龍出嚟再打

黃泉船 rip

原來打rank sr飛可以拎嚟換ld跌啲卡

有無人拎到排名N卡D獎？

有咩deck會用到呢張卡

諗起40lv杏子臭雞

想問下蠍子call唔到怪個bug fix左未???

點解線上決鬥紀錄班友嘅名全部紅色

新deck輕輕課一下就夠
無必要課三次

睇你有幾多卡丟

屌你老母一決生死扣升
頭三張聖杯正面未出曬牌已經扣曬我血
都係果句 要改就即改啦ON9
呢啲咁仆街既DECK都要俾人適應？
K社俾人話仆街真係無錯 個格都係衰

岩岩睇kc 杯個排名，唔見左好多人

不死卡包抽淨7包都唔出飛龍 我屌你老母k社
一齊屌佢老母

屌係WOR 我排名升左...

下次再出佢地就會出黎

3星降格仲惡我覺得

到依家都仲有人唔明一決生死點解咁撚多人憎
唔係因為佢惡 係佢玩單機啊

自膠

一早話咗十幾萬分果D好多有問題,真係當人唔識數學架咩,打到咁上輸一場扣既分多過嬴一場加既分咁多

邊到有得睇呀

關巴個第一 會唔會ac都比人ban 埋?

24萬分 8個鐘升9萬分過個

對戰接落最底

f 組都係癲癲地，第一17萬

35巴升咗上第8,我都升咗上31,應該正係清咗原本頭2名

第一果個都冇撚埋 我都升左2名

我第10變左第8
第1 2名俾人ban左 一做都覺得關巴鬼鬼地

35巴犀利

其實佢有認自己係刷,話因為原本高佢一名果條友[不仁]在先wo

台灣果2個都冇左

台灣果兩個直頭臭西黎,一個走去8591賣第一名資格AC,一個呃D台仔送佢勝場

日本頭10位真係好激烈 鬥到最後一刻

有無人兌換到排名D卡？

即係新個2包無得抽?

唔係之前換左咩

定你講打rank 呢個要八月完左呢個session

Kaiba boy都幾堅喎…不過係咪比人扣咗分?
至於關巴…講到明自己同老友刷，都幾有可能比人report，或者比官方發現某時段突然勝率大增所以ban咗佢
我只能好遺憾咁講，有請小鳳姐

另外35巴打好勁，打到上第8，獎勵應該多咗?可以喺7月18日之前拎

之前個bug派得200粒石
慳皮慳到一個點

35巴由kc杯屈到去世界杯

原來八月先有
Thsnks

出累積獎勵好佛心 100=1自選sr

第6-10啲reward 19樣

30已經係sr

100係閃sr

張援護射擊唔錯

係喎 睇過左 咁更加佛心

玩左三個月剩係刷過一看破一手制
之前世界賽拎左兩張手制
今次

可惜無得換活動卡片
想要多張次元之門

次元之門同聯合攻擊算係活動SR卡最有用嘅兩張

佢係咪諗住以後都就係咁出主題細卡包

張卡通世界真係好撚仆街,只要比佢撿倒,對面多數deck都唔撚洗玩,完全違反競技game理念

炎女都應該要限一

想問下獎卷點換野？

看破手制優先，齊就換其他

除咗亞馬遜我其他都齊晒

歐洲boy

好多人俾人BAM
抵啦

關巴完左世界賽潛到依家BAN咪

外掛佬

我尾6包抽中

邊到可以換？

巴哈果邊仲誇張,D台狗一味幫D外掛護航,唔肯接受現實

每次到自己用就食晒屎咁

緊係啦 俾開左ser幾個月卡都味齊嘅韓仔拎第一
係柒啲嘅

賽季完左先換到

唔關事,問題係副野只要撿索到張關鍵卡就唔洗理對手點玩,變咗純鬥運氣多而唔係互相博奕

台狗

其實我覺得班友真係當人傻,打到高分輸一場扣勁多,其他參賽者又有返咁上下實力,有D分數正常情況根本無咩可能打倒上去,莫講話K社有晒佢地對戰紀錄,普通玩家都知咩事啦

屌你老母又係連嬴5,6鋪俾一決生死扣血斷
我咀咒呢班人全死家無後代

人地本身第1但俾人屈分，條氣唔順先最後2日先用返同樣招數鬥屈喎

即係冇連登仔去日本？？？

因為排名有更改
我要修改連登遊戲王圖
排名有改既同我講聲
下個POST用新圖

#8

呢張放入守墓好似ok

其實係咪全部人升2名 DEL左關巴
就得？

應該就係

應該係 就算其他人有用但唔係top10都應該懶得check

4000幾名表示都係升兩名

會卡既機會大d

連登世界賽排名 (已修改)

老老豆豆,而家G組number 1果個人實至名歸,wcs同佢打過幾場唔係一式一樣抄dkayed, gunblazing個d sample deck

條友俾我二連殺贏成4千分

見人見智啦
姐係有人打劫成功好撚多錢洗一洗D黑錢變左富豪,係咪條氣唔順又要學人

仲諗住等關巴回報下喺日本到點玩

我修改排名見到好多人都好似潛左水

你點知佢屈左幾多分 都係任佢up
我靜係知一個事實就係佢俾人ban左

新果兩個包 有冇需要買

佢唔係本身已經同幾個朋友有默契咁打咩?
跟住有人post咗話台灣個no1刷分又賣帳，之後佢先話不仁不義之類

不過就算佢因為人地不仁佢先不義都唔應該嘅
打世界賽刷分刷得咁明顯，一兩日爆幾萬分，K社都好難查唔出佢做過啲咩

又唔算掛唔算bug，我覺得今次係game既問題多過人既問題，佢都應該棄左game

原來巴打都係刷分佬 好傷心

巴打好耐冇蒲頭喎

應該幾區都係刷出黎

係咪得華人會咁

而家大把game嘅高排名都係刷出黎啦
不過以我所知真係得k社有做野

用團隊刷分確實唔算Bug唔算掛，但又實實在在係遊戲嘅漏洞
K社當然好大責任
但佢一方面利用呢個漏洞，另一方面又肆無忌憚咁刷
刷到22萬分k社唔查佢就有鬼
喺WCS時候無端端蒲頭，WCS之後一次言都無發過
當然個帳唔係佢喇…但咁樣又會比人覺得佢有心先咁做

另外我曾經懷疑kaiba boy都有咁做，所以想知佢個分係咪比人扣過

戀屍deck2.0

三張召除外UR

哪有3張栗子

28蚊淨係張龍之轉生都值

呢張真係勁

我依家扔走曬d海馬人

我齊卡，冇技

同你果副九成幾似

除左三波同唔將暗歸還打三

btw 你怪獸門係神來之筆

我入撲滅同血魔

心血來潮組咗副純龍deck
求指評

紅眼deck係咪將會非常煩膠
打不死

巴打識野 我都覺得張monster gate入得好靚

怪同魔比例有啲問題 應該好易卡牌
同埋我覺得場地卡如果唔係有啲咩特別功效可以唔要 轉restart 或者balance 會好啲

好，我再研究下
我都要學下自己砌deck

為左打卡通被逼用水DECK
用神鷹一定俾佢破場地

認真,家下有咩DECK counter倒卡通 ?差唔多對面場場都卡通

水有3隻怪破佢 唯有係咁...

加咪UR陷阱卡魚彈 一共4張

我用卡通特登擺一張果實
啱啱打一決生死
後攻，到我起手得返1500血，一個果實加返2000
用黑魔導女孩輕鬆贏

用水DECK有4次爆你王國既機會
我就唔會理你有幾多血 爆左場地你已輸
即係鬥運 睇你扣我血快定我破你場地快 無戰術可言

守墓審神完勝

唔齊卡

依家個生態極無癮衝王
卡通 降三星 一決生死扣血 蟲
打10場 8場都係以上4種 無誇張到
全世界等運到 真係唔好玩

學校好撚忙 過埋weekend就輕鬆d
岩岩果次連kog都無時間上

卡通王

點解有啲人既名紅色 有啲人橙色...？

紅=遊戲王
橙=白金
根據你排位變顏色

好似我組超魔導滅龍戰士融合deck
一樣上到王 仲要勝率六七成

遲下試試砌嚟玩下先

尋日試過，第一rd就出到超魔導，對面卡通GG左

上到金開始卡

10場有9.9場都係卡通

納dee已經消失哂

諗緊用唔用水晶占換強慾之瓶

kc回報邊到有得睇排名眼殘搵唔到

白銀1 2都已經卡通打卡通

吸唔倒怪,不了

啱啱打龍deck
俾人連續兩張龍踩我卡通王國
打淨佢300血變相我投降
都係玩其他deck算
同仆街杏子運氣流冇分別

三星 卡通 杏子個性質其實一樣,都係博靚起手唔洗點同人交流就有得嬴
但前兩者之所以勁D係因為有得撿索有得定場同主動進攻

由新手打翻上去真係好長時間

對付卡通deck, 風暴加龍卷是常識吧

仲差迷宮壁同虛張聲勢就刷晒技

新果兩盒野要500石但賣28蚊，500石明明就抽得得十包，十包賣成78蚊，定價果個人係咪玩野

500可以送 28蚊一定要課 咁你肯課咪平俾你
應該係咁

仲係差兩張傳送惡魔... 想點

白銀2連遇仆街杏子
兩鋪都後攻
去死啦屌你老味

臭西死全家

成功用融合魔導鎖晒杏子削血牌
食屎啦杏子 雙革命起手

有無巴打玩開獸族?你地用猩猩定樹熊?

巴打額外牌組放邊幾張

上到去黃金5，全部都係對住啲垃圾一決生死
可惜全部都比我屌打

你用咩deck

暫時都係水deck打上去

打爆一決生死

放左新包果2張ur融合

我係咁

痴撚線

我今日打左4次連鎖扣血

沈巴令我地有遊戲玩

沈巴﹕我寧願啲刷卡有得抽 等我抽曬佢

文仔hi

佢嘅神納deck用係依家打rank
白金都未必上到 全世界卡通

我都唔明點解味齊卡嘅納祭可以打到呢個分
見佢po deck過陣我真係r晒頭
結果

第3round

我想問你女帝點樣召 ？

moster gate

成班仆街金1都係度用蟲，一決，3星
頭兩個可以輕鬆搞掂
3星我屌你老母呀

階級個幾隻字同個icon 好柒

好似word 標階體咁

bold左佢可能好少少，太幼

無用ex珠換過
比8隻我
反而想比多隻傳送我，等我唔洗晒ex珠換
偏偏得兩隻

要喺新手階到打翻上去真係好撚on9
玩完一場已經等到唔想玩

我打到黃金頂唔順down左其他game玩

我打到新手二 已經頂唔順
同埋而家rank個介面好似疾疾地

最麻煩係有bug, 每次轉角色都要重新選過卡組

正身已賣
想像唔到個FD竟然同我講你課幾多我俾返晒你
依家重新課過落id"55555"個ac度

咁賣黎做乜

無la la諗到個otk 但未岀莫良既靈魂炮

粉碎技 + 靈交炮台龜 + 蛮族狂宴

靈魂炮最後補刀

可以唔使靈魂炮 力量都已經夠收人皮

個FD唔想開新AC玩麻
有乜所謂

其實抵屌 舊卡無用

同意,我抽左幾盒狒狒好dum春
但要刷返d技

其實最煩係啲活動卡
納祭齊3起碼要半年時間

屌你老母我真係差唔多棄GAME
仆街隻GAME已經俾一決生死 卡通 降星
呢啲運氣玩家主導 輸俾一決條臭西仲激氣過fifa handicap
反正一齊玩既fd都棄得七七八八 無癮垃圾k社

納際依家已經唔勁

三星一個禮拜後死
一決一個月後
忍多陣啦

SR卷係咪仲未有得換卡

到時全世界卡通

其實呢三副無腦野來來去去都係卡通最屈，你用d應付倒大多情況既deck根本冇得同佢打，佢又restart又一堆卡檢索卡通王國，又大怪定場又有無敵抗性，rdrd直接攻擊打你2000/2500，邊有得打
焗住逼你落d唔泛用/效益低既卡破佢，所以結果一係打其他deck就會輸硬，一係打卡通輸硬

反而杏子雖然都係唔洗交流，但佢起手好難抽得靚又要擲得靚，同埋對面識玩既話佢都係輸多贏少

三星有定場同進攻能力但無乜抗性，同埋都叫有dd交流，有時都要用腦

所以我覺得卡通>三星>杏子

屌你好似中bug
幾次都卡係呢刻

嘻
所以我咪整左副野靠佢地上分

去讀一讀個排名決鬥改革公告再返黎

賭魔巴紅字中晒point

龜頭巴改技後未必屈到

yes,改技後要用第2副針
例如:佳亞暴風

btw,未改技我果副都唔算唔泛用既
打其他deck咪當普通降三玩
魔導王掉魔法破壞一張野,乜鳩都得
靜係呢樣已經好靈活

我大守墓meta

終於畢業，不過仲差兩粒ex石先夠換大盾

各位有冇諗到龍族點砌？ 聖刻龍個效都幾難用， 打落仲未夠主流deck勁

其實玩關蟲L ge人係未仆街d?

對過無數仆街蟲L

都係明知我下一局就輸(燃燒大地/寄生蟲)果時就會搵d怪打我自殺, 之後仲要講d挑釁說話, 又鄧波鐘

35巴會唔會放暗黑將軍入守墓deck?

btw
想問下吸血鬼領主係未要海馬召先有動畫?
試過用龍琦召但無動畫

打到死先上到金
銀都勁多卡通，痴撚線

好少輸比蟲
落多啲下怪都打死佢

金1一堆3星

你有無試過人地唔吹笛就兩張寄生蟲在你deck頂, 然後佢再補多第三張

依家過套

岩岩三場都無乜做過嘢笛都唔洗吹
就俾佢啲蟲屈死 我大膽講句
我打10場 10場都係啲仆街deck
K社以為依家好多元化
無用死一個角色嘅情況
其實係掩耳盜鈴 咩角色都係卡通
所以我先無心玩

打到上金2.開始有啲吃力

而家好明白抽天使果位巴打既心情

有冇咁黑

天使here

回大帝巴 (太多圖唔引用)
其實蟲撚睇劇都係仆街嚟
決鬥城市打城之內
未打已經派人偷城嘅卡組放蟲卡入去
(即係依家嘅技 有呼應到)

打果時放2000防蟲企場
再用幾百攻蟲效果直接攻擊
仲要邊打邊串嘴

用佢嘅人
真係完全承接晒蟲角嘅仆街特性

睇達滋篇都條友有幾仆街
係咁挑釁暗遊
最後被邊C

我同意
琴日仲遇到幾件用蟲佬玩卡通既仆街仔
雖然屌打

重溫

有無人好似我咁無咩心機打排名
雖然而家獎勵多左好多
升kog又有200石
但成日未入場就被判輸
已經試過幾次因為咁而跌rank/斷連勝

我

場都未入就判輸
屌咩

Thanks
試下先

今次試過

我上定上上個POST試過幾次CAP咪圖放上黎

之前post過 起手3連蟲 再加埋升級炸彈 真係玩條毛

白銀4玩到咁我真係唔知講咩好
我要玩返守墓打卡通

沈巴其實你咁齊卡
我建議你用融合魔導/紅眼deck
勝率應該會高

成日第一round出融合怪就俾人反制整死大怪

第一round出到就留卡係手 應該好難死喎
除非佢家破既姐

守墓

強項: 蟲L, 卡通

弱項: 三星

有無補充?

我wc 用守墓打三星就贏多過輸嘅

三星都未必弱項

墓守確實好打 但會打到攰

我果副咁砌 可唔可以俾啲意見

35巴你世界賽後期都唔用守墓轉神納
守墓有咩問題令你棄用

打黑魔導就唔比升召
打大槍貞德就用次元門召走唁比降攻

咁我又未試過咁黑
剩係試過無吹笛下一張抽到蟲
唔夠血扣死左

得兩張融合點玩融合

第3張未換到
置換融合啥知點解又用唔到
融合之門除外又無得堆墓加攻
上到金2止步

守墓嘅起手好重要
好多試輸都係起手差呢個問題
同埋wc講求快同穩 對比守墓黎講用腦量同combo量都比較小

今日遇親都閪卡
黃泉船，1000攻風屬炸彈

I know that feel

仲有蜥蜴哈利哈尼
炸彈龍最仆街

黑市出死皇帝陵墓

仲差1粒EX石呀... 咁難出既

又連打蟲
我今日打咗10次以上仆街蟲

終於畢業...

用紅眼終於打到白金,好撚多卡通

我以前用神納打紅眼應該有7成勝率
(無誇張 打親都差唔多贏 可能起手靚)
但卡通後納祭收皮無人用後 黑眼間接又穩定
就算打卡通都可以屈攻擊力差距扣血 所以我覺得幾勁

巴打用咩紅眼deck
有冇deck望下
交流下

高攻得過惡魔召喚咩

你呢套咪完成品 冇野好改

無野好交流啦

對面神起手

粉碎

初頭我都好似你咁，但太on9,幾次起手全7星紅眼，頂唔順，後尾放少隻紅眼 換2張鏡，即使無7星係手都唔洗食吃

咁多人新包齊3

我都遇咗黑手情況
我睇下有冇空間調整下先

打到上白金2. 暫時用水deck打上去都幾穩

如果你用水deck上到王真係

其實只係時間同耐性問題
同埋好花精神，有時差一場就升，起手fuck draw又係咁先，即刻勁無癮，本住打贏夠場數拎換領卷個心態會好好多

用水deck就唔係時間問題
水deck我唔相信可以穩到5連勝上王

其實而家呢個以運氣做主導嘅環境，你用咩deck都係一樣，而家邊副真係必穩

sad but true

呢張係咪唔怕祭品炸彈 ？
通常係用作召5 6星怪居多 ？

用完變迷宮契弟
召7-8星都係2000血
k社出卡前可唔可以諗下先出

其實當初出三星技idea係咪源自呢張？

有分別

現在未有魔法檢索 同埋雙方可以用

加上無得二重召

速度慢好多

似係k社想留住班只係識三星既on9玩家

btw祭牲炸彈炸唔到

3星召出黎起碼4星怕4星蟲
但依家真係連祭品炸彈都唔驚

有場地檢索
檢卡通王國嗰三架車

屌
卡通變異版
加3張果實

你會慢左召喚果一下同埋會少一支hand

唔同卡通d怪無抗性 少支hand同慢1 rd 你明白的

呢張野唯一好處係召8星都係扣2000，同埋應該係比改技後d人選擇(慢d or扣多d血)

先唔理改技後三星廢左
我覺得三星技直頭要取消
同遊戲王一啲關係都無 改撚曬啲規則

本身加埋十代個套出場先得5集我真係唔明點解叫傳奇決鬥者

十代果套佢已經變左傳奇決鬥者

絽場我都服
迷宮兄弟真係得啖笑

索加bb

場地卡係咪對方都可以用

白金好難爬呀😢 四場升上到一rank

死皇墓卡上寫左可以

但其他未必得

btw 死皇墓中文翻譯好差

閃耀巨龍譯到成pat屎咁
明明係入墓再特召先會發動效果
變咗只能夠由墓地召喚

有冇最新魔法使同龍卡組可以參考

最實用combo咪打完再用龍之轉生再打，其他都一般般好用

加埋暗回歸入紅眼deck都唔錯

其實紅眼deck有個大問題，就係張張都好用好難取捨，黑龍俾我唔會搞咁多野

更新後Ai唔會再用泥膠增殖

仆街岩岩更新發現中左伏

剛剛試過真係屌岀聲

又難刷左

用三星黑神比達刷啦

真心好用過空城

未load 到

主角威能

連輸3場

係我中bug定唔識用儀式
納祭同破滅魔王召出黎個數都係冇郁過
好想離開51-56NPC地獄

重登都係?

😃

一樣都係卡住起25/30

超魔導deck起手

多數場數都勁就已經夠,唔洗強求場場都嬴既

上季你呢副都上到王啦

而家金3金4輪迴中

岩岩打城之內最終賭注
佢掟到5之後覺得已輸等倒數勁無品

其實點樣建議減秒 頂盡30秒實夠

神鷹特指打卡通未贏過
下下一開波唔係爆我場地就2張保護
遙控器又用唔到
真係玩埋我果份，重屈撚過3星

點解白金1會排倒白金4 ?

個抗性勁屈,又成堆卡撿倒張王國,而重點係可以破佢果D卡無得好似佢咁直接撿索出黎

我上到白金後已經停咗無打
hea下先遲啲衝夠100場勝就算

本來都唔想點打,但見倒巴哈有人話100場之後都會繼續有獎

依副deck大家點睇， 暫時玩落連贏左幾場， 金3場試緊 btw聖刻龍效果好難用得好

有1000石收

佛心公司

呢隻game真係好撚癲

突然大發慈悲

嚇死我以為會輸
一決生死好快完戈
已經放棄用命抽刷

留埋等新包

可能依家送個一千幾百
然後下次又出200包
等大家以為有啲石就去狂抽

k社: 而家送1000石比你班友, 仲投唔投訴有bug

拎30勝張SR算，100勝要刷勁耐

本身聖刻龍係用來特召超量

現在岀特召岀來都只係可以用來突擊堆墓

你呢句岩 起碼我會收聲先

x2

依家冇超量， 唯有拉隻野出黎轉生或者突擊左佢

好撚靚呀

求問stage 53 的"在一場決鬥世界決鬥中使用10次陷阱卡" 點搞?
係咪要係"階級決鬥"度搞?

打NPC 無用...

想問一問啲石過咗9999
係咪應該等新包出先抽咗佢？
依家有無邊包值得抽

有1千石送咩

我記得打路人都ok架喎

每日派啲 合共1000

100場後的確仲有石送，而家好有鬥志

好痛苦升緊漁太
狂課15蚊由1級開始升
依家先36lv

你一日打幾多個鐘

應該都有5-6個鐘

聯合攻擊係抽？

之前既表遊戲活動

竟然無人討論新卡包

雖然鳳凰神係呢個環境未發揮到

睇左ur同se
張ur魔法卡好屈 掉一張手牌 場上一隻怪破壞 仲勁過突指
其他卡加強左少少不死族 同計數物怪
仲有張炎屬場地卡 炎屬怪加500攻

有死者手向 2換1卡
反而我覺得有得玩喎

鳳凰神加最終賭注加死者手向加鳳凰神引導者有冇得玩

但係得2400會有d麻煩

D魔法卡太勁

如果配利希德可能得喎，虛張聲勢變隻野出黎，導手加隻野變鳳凰神

丟紅眼

又多張卡可以堆墓

出新卡包？

現時紅眼deck 過兩張控制器換新張ur魔法卡

係咪上面巴打們講dum手牌破壞對面卡個張

即時解決左驚大怪問題，飛龍又可以快速落墓

無人覺得張豬突好勁？

宣言1個屬性，以自己場上1只表側表示怪獸為對象才能發動。這個回合，那隻自己的表側表示怪獸和持有宣言的屬性的對方怪獸進行戰鬥的場合，那次傷害步驟開始時那隻對方怪獸破壞。

鏡壁手制都唔驚

冇人理我
自貼link
【情報】新卡包 動畫

嘩 係咁加強不死族搞乜

想砌副惡魔deck玩
女帝係咪無用？
利申有3傳送惡魔3栗子

鳳凰神
以前psp就係用佢

死者手向咁撚屈機
仲要細卡包 係逼人追3？

尤貝爾鳳凰神
無限炸場loop

唔知對面有幾撚絕望，最鍾意打羽娥

可以打二如果唔係無咩野可以暗歸還

有冇人知幾時出新卡包？
條片好似冇講

我估維護完之後果日

抽咗三牛頭先抽新包

唉第一隻飛龍同牛頭都未中，仲有30包，我有預感會好似你地咁抽到最後

抽中左一張牛頭即刻re-set 費事抽飛龍
第二set抽左100包都未出第二張牛頭

同我情況有啲似 巴打加油

我而家2牛頭2飛機，我會抽左新包先

巴哈有條油打左270場,都重有累積勝利獎勵

但100過後無卡

水隊上遊戲王

卡通死全家

新包11號先出

咁撚癲

應該係石同錢掛

巴哈果個人，佢打左成270場

巴哈用水deck上王條友話
升階係隱性積分制
即係你狂打 贏多過輸 遲早都會上王

不過佢話上王變左六場

其實我認同但真係要打好耐

即係傳說已經係五場

straight win 5場都好難

依家全世界卡通 你黃金5連win都囉

唔知係咪仲係連輸3場降級，係既傳說級跌都幾大鑊

係咪有bug之類？
好多次對面就黎輸，跟住就斷線

終於夠300

400萬分之後無打 依家都好似係400頭

我7xx萬都係打得33x

之前棄左一段時間無打過貘良
而家640萬分
54460
係咪中左bug

革命推到8月3先限係咪on9
一決生死扣血都要適應？
世界杯講到依家再推遲1個月
K社我真係屌你老母低賤底

而家打左140場，都係白金三上上落落
其實依家個咁樣幾好，打得多都有石派下
上唔上到王都係其次

依家先7號，慢慢黎啦

我呢兩日打親rank都係仆街蟲

第一回

再到我 第三回

我仲可以做啲乜

呢季競爭好激烈白金都好惡打

仆街蟲見親都想屌鬼

我熱情已過 我已經開少左呢隻game玩
應該同「薄幸少女」巴一樣hea玩
唔係因為難打
(以往第一日上升都好難 我都好有心機打上去)
係覺得好多野都好on9
運氣主導 技能無理 打法消極 設定無理(eg每次決定200幾秒)

我今日有場打蟲 1場打左12mins
隻game口口聲聲話少血少牌玩大家玩快打
但每個決定200幾秒可以有幾玩
對面玩野明拖你時間逼你頂唔順退
消極卡加心態無品 真係無癮

係金卡左成30場先爬到白金

主要係d運氣無腦deck個立足點都可以企到好高，好似當d玩技術deck既人慢慢見招拆招既玩家係傻仔咁

新包鳳凰神
呢張野出到依家有冇勁過

用番最順手ge守墓, 終於升上白金

點解要玩守墓？我用圖答你

K社心諗：我有送石比你地嫁

我想問條好On 9 既問題
打完排名個D 換卡卷去邊度有得換⋯⋯
搵極都搵唔到

開定POST

過左8月1先有

唔怪得搵唔到

其實我覺得k社最好set個區係唔俾用技能，限時每手10秒，俾d唔鍾意用技的人(例如我)入去打

有時出問卷 集體屌下